凡事太盡，緣份勢必早盡

至林祖舜

I think so